集思廣益『和你飛』後處理手法總集

利申：前線急救

今日嘅不合作運動的確停止到機場運作，同時亦都捉到鬼，但無可否認係而家出現左其他問題令我地要謹慎思考下一步。
問題如下：
1.捉到鬼之後執行私刑並趕走外媒
2.阻礙不少遊客
3.有人係靜坐期間打機

第一同第二個問題帶黎嘅後果非常明顯，除左令國外輿論受影響之外，當舉辦民間記者會時，會好難解釋。
第三個問題先係重點，和你飛嘅初衷係宣傳，大家係應該以傳單，靜坐或其它方法去話比遊客知香港咩事，而唔係坐係到戇鳩鳩咁打機。我唔係話分化，但大家真係要諗下跟住點。

我就以上問題，比少少意見，希望其他前線睇到。
1.以後捉鬼還捉鬼，可以用索帶捉住但唔好執行私刑，我地唔同狗，唔可以因為個人感情而作出粗暴行為。
2.阻礙遊客方面，一係就去返arrival hall，如果要不合作運動，一定唔可以連續幾日進行，因為會做成唔少遊客連返自己國家都係問題
3.你班打機友一係收聲，坐係到乖乖地靜坐，一係你就幫下班遊客（借錢又好，幫佢聯絡酒店/機場又好，總之搵野做）唔好俾人覺得我地係玩

可能有人話我割蓆，話我以為自己站在道德高地，但你地諗下如果我地唔幫手，淨係阻礙咁佢地有咩理由要幫我地聲援我地。記住我地嘅目標係政府同狗。其他嘅破壞都係我地既錯呢樣係無可否認。

各位大家如果仲有其他方法，希望能夠集思廣益。

五大訴求，缺一不可